有冇咩反派係勁到主角喺完結都係打唔贏嘅？

我先
jojo第二部

小丑

蟻王

完啦咩

第一部佢都唔夠做啦

火箭兵團？

Jojo第六

唔計反派 文太算唔算一個

人地講反派，但你唔計

邊個係文太

明明打贏咗
得返個頭真係好on9 ..

你啱

諗起武藏同小次郎
仲以為幾時有打唔贏

當完咗

石之軒

團滅之海

覺悟者恆幸福

大唐雙龍傳？

超速遙遙
最後主角好似輸左

志志雄真實

破壞神

SEED Destiny

舞動超速龍球
變做手中狂獸
創造花式超速穿梭於你我左右

唔計愛和明朋,其實湘北未贏過海南

建國大業

加賀美：死都唔畀你入呀

叮噹

歐陽瘋

佐藤san

小早川瀨那

艾尼路
火箭兵團

矢丈吹

聖經

L, 狹義上夜神月冇撃敗佢

黃毓民

Cyber formula SIN Kaga

我哥哥-好

Dio 先係主角
睇steel ball run
由憎佢變到超鍾意

彼岸島 大佬先屈

通靈王入面既麻倉好
如果唔係麻倉好個老母出黎星巴佢，加埋成村人拉住，五戰士收得皮啦

正 石之軒之後都係自己無再插手而唔係俾人收皮

其實係集英社收佢皮

封神紀
黑龍

拓海老豆

我

高永夏
唔知算唔算反派

阿寶...
馬沙先係正派但搞極都復興唔到自護

彼岸島

Soul eater
睇到結局呆左

金剛阿含

司馬懿
劉備曹粗都輪俾佢

根本jony同謝皮利2條自私精先係BOSS

macross delta個白騎士算唔算
ACE都打唔嬴

jo大郎如果一條友打唔會輸

夜神月

0083

btw 椿

加賀美

建黨偉業、香港97：鄧小平

我諗得z 時期可以叫佢做正派

通靈王 麻倉葉王

留名

一定係通靈王

梁振英

美國

三國都有分正反派架咩

skeleton key

聽講好多人當咗劉備係正派

大耳賊

大中華膠都鐘意將劉備當正統
所以晉朝有咁衰寫咁衰

希索家

死神藍染篇既藍染 一護最後都要浦原幫拖
我當係完左架啦

通靈王

嚴格黎講
悟空應該係唔夠布歐打

呢套嘢嚴格嚟講係無反派，只有對手

佐助

大總統同d廢中廢老迫你愛國認自己係中國人為國家貢獻有乜分別

1. 遊戲王GX（漫畫版）

主角十代輸比萬丈目，無得同學園最強的凱撒亮打
之後又輸比愛德

仇都未報個劇情已經轉左而完結

註：只限漫畫，動畫版劇情完全唔同，主角打贏返晒

2. 幽遊白書

輸比黃泉

以三國演義e 本小說計
蜀的確係主角wor

地上最強生物

踢出我天地

你都識講 小說
正史 三國志 陳壽著
佢屬於蜀 但冇偏袒任何一方
曹魏 先係正統

冇垃圾五虎將 只得魏五子良將

冇脅天子以令諸侯 係奉天子以令不臣

諸葛亮精於內政 但佢不善應變 臨陣多次被張郃 打到落花流水
諸葛亮冇擊敗夏候惇 當時佢只係路人一個不被重用
新野係由劉備親自領軍 其實劉備統率能力好強
孔明多次伐魏都無功而還 佢實戰被演義神化

赤壁之戰 功勞 完全在於 周瑜 嘅智謀
可以話佢一個 打贏曹軍

周瑜冇妒忌過諸葛亮 當時冇人識佢
借你老母個東風咩 赤壁大勝同佢無關 佢功績主要係得成功推動 三分天下
而當時 周瑜主張 二分天下 食蜀國 然後保持同魏國不相上下 可惜英年早逝 無法實現

天下第一謀士 唔係孔明
係荀彧 連漢獻帝寫信俾曹操 都會將 荀令君 個名號放係 曹承相 之先 可見漢朝好重視佢 當時荀彧 名滿天下
但曹操不但冇反感 反而相當器重荀彧
佢組成最強軍師團 成為首席參謀

趙雲 只係一個近身侍衛 冇領軍作戰更加冇7進7出 打飛機就有份

關羽唔係忠肝義膽
佢係最好色最小氣嘅小人一個
試過曾經問曹操要一條女 曹操冇俾條女佢 於是有些少不和 所以冇歸順曹操

溫酒斬華雄 果位係孫堅
當時袁術唔想做糧食部 佢爭唔到前鋒個位
所以唔派糧唔支援俾孫堅軍
其他盟軍唔想出兵救援 怕清耗兵力 個個廢物都袖手旁觀
得曹操有決心助陣 劉備想幫但當時太小兵

顏良文醜 一個係徐晃殺
另一個係中伏後亂軍中被殺
過5關斬6將更加係鳩吹到離晒地
關羽其實冇咩戰績可言
徐晃先係智勇雙全嘅長勝將軍 領軍冇戰敗紀錄

馬超武藝直逼呂布
關羽知道劉備重用佢後唔服氣要同佢決一死戰
於是諸葛亮拍佢馬屁 先勸服佢收手

佢統管荊州期間 傲慢又擺架子 下屬大部份唔服佢 以致日後下屬配合呂蒙造反 痛失荊州

張飛文武全材 佢係文官出身 劉備手下冇猛將 所以佢先會上陣殺敵 佢任何方面都勝過關羽 包括 智力 武力 人品

睇演義真係睇壞腦
真係得大中華膠先會話演義勝過史實

樓上咩事

巴波三國迷？

張遼又點

樓上
演義撚確實on9

蝦蟆文太呀

當奴侵

屌 蜀傳
羽望見良麾蓋,策馬刺良於萬眾之中,斬其首還,紹諸將莫能當者,遂解白馬圍
羽殺顏良，曹公知其必去，重加賞賜。羽盡封其所賜，拜書告辭，而奔先主於袁軍。左右欲追之，曹公曰：「彼各為其主，勿追也。」臣松之以為曹公知羽不留而心嘉其志，去不遣追以成其義，自非有王霸之度，孰能至於此乎？斯實曹氏之休美。
屌你老味 你都癡撚 睇少D大陸鳩文啦
顏良係關羽殺 曹操好欣賞佢
佢唔跟曹操係因為佢要返劉備身邊
仲有實有人講咩關羽封神 係元朝蒙古佬所為
但宋徽宗一早封左佢做崇寧真君 仲有趙雲
此時沔陽長張翼在雲圍內，翼欲閉門拒守，而雲入營，更大開門，偃旗息鼓。公軍疑雲有伏兵，引去。雲雷鼓震天，惟以戎弩於後射公軍，公軍驚駭，自相蹂踐，墮漢水中死者甚多。先主明旦自來至雲營圍視昨戰處，曰：「子龍一身都是膽也。」
屌你老母 人地擺過空營計 你老母就無領軍作戰過
廢撚事同班偽正史撚嘈 睇幾篇網文就鳩UP
一味講到蜀國班人係屎
仲有咩諸葛亮比張郃打到落水流水
亮還保祁山，郃追至木門，與亮軍交戰，飛矢中郃右膝，薨
我屌你啦 諸葛亮直頭打撚到佢見閻羅王呀

演義角度
蜀正魏反吳花生

動漫台討論正史做乜9

其實我原意係電影 影集嗰啲都傾得
不過㩒錯掣開咗喺動漫台

技安

Sherlock s3

認真睇過正史
覺得演義令後世人誤解史實
好多所謂中史老師其實都係教演義當正史
我唔介意歷史改編成小說 但小說當歷史就好大問題 指鹿為馬

張遼 同關羽 都有人事問題
當時鎮守合肥 同 李典 樂進 不和
難怪佢同關羽惺惺相惜 兩人都有種自恃武勇過人嘅孤傲個性 比較獨斷獨行 較難同人合作

張遼同關羽唔同嘅地方係 當機立斷 又有容人之量 而且重義 願意同李典放低私怨 同心協力先保得住合肥

張遼 特別偏好 背水一戰 佢臨場機智冷靜 同時又武勇
經常以身犯險 九死一生博取反勝機會 佢絕對係三國最有膽識嘅將領
算係靠逆境激發潛能 往往能夠以小博大反敗為勝 所以佢好適合守合肥

明知孫權有備而來 守城必輸無疑
決定反客為主 放手一搏 挑選800精兵
清晨突襲孫營 一度近乎活捉孫權
過程可以話係真正嘅7進7出

先係殺入吳軍中心 直逼孫權 孫權逃跑時好狼狽
然後被包圍之下殺出重圍
有下屬被困 又反殺返入去逐個人救出
再反包圍 孫權軍

一路斬將 一路高叫自己個名
係吳軍營中 進退自如 如入無人之境
威震逍遙津

當然李典樂進有大局觀 冷靜思考 又肯放低成見 先可以反勝

加賀美

葉宮介：仲有角球呀...

塔矢亮
進清十郎

瀨那贏左進喎
黑豹先贏唔到

有馬貴人

彼岸島 雅

我想指出一點：關羽功績大部份老作
華雄 顏良 文醜 五關六將 ，得一個真係佢斬 而且解白馬之圍 功勞在於荀攸智謀 兩人中一人為徐晃所殺 演義吹大咗關羽戰績係事實
200年，徐晃隨曹操擊敗了徐州的劉備，又隨曹操擊敗顏良，攻克白馬，進至延津，在此擊殺文醜，被拜為偏將軍。徐晃與曹洪攻打祝臂，獲勝。曹操又派徐晃和史渙帶著幾千騎兵共同攻打韓猛，在故市截燒其輜重。此戰徐晃功勞最大，被封為都亭侯

趙雲方面，佢有衝鋒 但佢冇指揮大軍 屌你老母 單槍匹馬點撚樣領軍作戰呀？你以為佢係三軍統帥？補下啲中文先啦柒頭

張郃不只一次擊敗諸葛亮
張郃擊敗諸葛 反而被箭殺 係因為司馬懿

228年街亭一役是張郃一生最成功的戰役，蜀漢丞相諸葛亮進行北伐，其中的街亭之戰，曹叡給張郃加官特進，讓他總督各路軍馬，在街亭阻擋諸葛亮的部將蜀漢馬謖。馬謖依傍險要的南山紮寨，沒有下山占據城池而守。張郃包圍馬謖於高山上，斷絕了他取水的道路，然後發起進攻，大敗馬謖。此後攻回早先叛降諸葛亮的南安、天水、安定三郡，令蜀漢該次北伐一無所獲。

在防衛諸葛亮的北伐取得功績，《三國志》對張郃的軍事能力評價極高：「郃識變數，善處營陳，料戰勢地形，無不如計，自諸葛亮皆憚之。」

231年諸葛亮第四次北伐，張郃受命帶兵進駐洛陽，諸葛亮因擔心祁山糧道而帶蜀軍回退。張郃在木門道追上蜀軍交戰，結果右膝中箭，不治而死。據《魏略》記載，司馬懿強行命令張郃追擊，以致張郃身亡。

張郃說：「敵軍遠道而來，我軍的優勢不在作戰，而是要以長遠之計打敗敵軍。祁山的守軍知道大軍就在附近，人心自然會穩定，因此我們應當駐守於此，再以奇兵襲擊蜀軍後方，不宜前進又不敢作戰而坐失民望。」司馬懿不聽，堅持要找諸葛亮，找到之後又登山掘營，不肯戰，因而被部屬說「畏蜀如虎」，之後在諸將請命之下才派遣張郃攻王平，不能勝，自己率軍與諸葛亮正面交鋒，結果以大敗收場。後諸葛亮退兵，司馬懿命令張郃追擊，張郃說：「軍法，圍城必開出路，歸軍勿追。」司馬懿不聽，張郃無奈出戰，於木門道遭蜀軍伏擊，中箭陣亡。

全撚部有史料記載 屌你老母柒菇碌

咁耐都無人講小智

因為唔係反派勁 係佢廢

冠軍

比達...
布歐篇主角悟飯
十年後武道會時應該都打唔贏超藍比達

胖虎

咁似火鳳燎原

屌笑左
咁亮令雲與鄧芝往拒，而身攻祁山。雲、芝兵弱敵彊，失利於箕谷，然歛衆固守，不至大敗。
呢個係咪 你自己係到講死講到咁偏激
咩只係一個近身侍衛 冇領軍作戰
仲有咩天下第一謀士 你封架?????????
你老母 你唔好再主觀D??????
試過曾經問曹操要一條女 曹操冇俾條女佢 於是有些少不和 所以冇歸順曹操
你呢到直頭完全誤撚導人 你仲好意思聲大夾惡
你成日叫人讀正史 但咩天下第一謀士 曹操冇俾條女佢 於是有些少不和 所以冇歸順曹操
完全你自己個人觀點 你咁同演義有咩分別呀
仲有你話咩臨陣多次被張郃 打到落花流水
臨陣比人伏擊 射死 邊個落花流水D呀

人地要講三國演義依本小說既正反派又唔比
係要拉去正史，騎劫埋個po，做乜柒

張郃街亭之戰大勝之餘，孔明此前收服三郡盡數被張平定，令佢北伏一無所獲
令孔明得而復失 損兵折將 兩手空空而回
呢一次勝利好重要，曹真知道只有守住陳倉要道，孔明入唔到中原，張郃就係負責阻佢攻入中原，張郃大功告成，但司馬懿多次唔聽張郃勸告，所以司馬多次敗於孔明，司馬懿下令張追擊諸葛，係逼張送死，係司馬失誤，唔係張能力問題

點解街亭之戰重要？
因為劉備在位期間 孔明負責內政 及 後援
佢唯一親自主持嘅大型戰事 就係 幾次伐魏
張郃令佢唯一平定三郡嘅戰功都冇埋
諸葛只剩下三分天下 同其他 內政功績
佢軍事方面成績近乎零⋯⋯

趙雲部分 當時佢同鄧芝隨軍作戰被曹真擊敗 佢係被孔明指揮 之前一直都係跟劉備上場 佢冇統帥權 佢唔係一名將領 佢唔同關羽 可以自己領兵 自行決定出兵
佢冇獨立指揮作戰 佢的確只係親衛隊

關羽部分
當時呂布部將秦宜祿外出求援，留下前妻杜氏和兒子秦朗，關羽以其妻沒有生子，曾向曹操請求城破後娶杜氏為妻，曹操答應。之後關羽又數次向曹操提起，曹操懷疑杜氏是否異常美貌，城破後便先去看她，見她有美色，便占為己有，關羽不悅。 原文直譯唔係我作
呢件事係正史有詳細紀錄，唔係鎖碎小事，紀錄甚至比戰爭更詳盡

荀彧方面
諸葛死後先被人歌頌，但當世唔出名
荀彧就算係當世已經好出名

當世 有荀令君 嘅稱號 ，有荀令留香嘅傳說
係當時人人皆知 後世反而唔係太多人知
另外仲有好多例如觸樹成歧 等時人仰慕之逸聞於當世留傳

卧龍其實係演義作嘅 諸葛當時唔出名 亦冇任何稱號 蜀國首席謀士係法正 你可能唔識
吳國首席要數到魯肅 周瑜早死作為唔多
三勢力中聲望最高當時的確係荀彧

獲獻帝 垂青 ，多次被奉為三公之位（即與曹操官位平起平坐）荀一直拒絕 上面都講咗 書信中荀彧位於曹操前面

太學名士何顒評其為王佐之才
當世能否被何顒品評嘅人本身就極少
荀當世年少已極有名氣

後漢書 為荀彧列傳 成為魏蜀吳勢力中唯一一人於此書中有列傳 漢室特別優侍佢

三國志 中 荀彧列傳排名 位於曹氏夏候氏外首席

戲志材死後 荀彧時推舉部嘉
郭嘉弱冠之年（約二十歲）就隱居不理世俗 荀彧無名氣無聲望 無可能請到佢出山

司馬懿：「吾自耳目所從聞見，逮百數十年間，賢才未有及荀令君者也。」

諸葛近代出名係因為演義
而毛澤X係鍾意睇演義
所以大中華膠當蜀國係正統
你護主心切？
上面好多人都屌咗蜀國 你好自為之

講小說還小說
小說當做史實就好有問題
而且樓主問我 我先再講

我無話張郃唔勁 但由頭到尾都係你篇野同寫演義無分別
你係咁寫
諸葛亮臨陣多次被張郃 打到落花流水
但你睇返張郃傳 有記載同諸葛亮交戰 得街亭同陳倉
陳倉佢係算到諸葛亮無糧 但完全無所謂打到落花流水
究竟臨陣多次被張郃 打到落花流水係點黎?????????
反而張郃成日對住王平身上都拎唔著數
一次係惟平所領千人，鳴鼓自持，魏將張郃疑其伏兵，不往偪也。
一次係九年，亮圍祁山，平別守南圍。魏大將軍司馬宣王攻亮，張郃攻平，平堅守不動，郃不能克。
咁王平係咪打到張郃落花流水???????????????????????????????????
而最後一戰無論係咪司馬懿 但佢都係斷送自己生命
咁呢d又係咪落花流水??????????????????????????????

試過曾經問曹操要一條女 曹操冇俾條女佢 於是有些少不和 所以冇歸順曹操
你自己親手寫
太祖曰：「事君不忘其本，天下義士也。度何時能去？」遼曰：「羽受公恩，必立效報公而後去也。」〉及羽殺顏良，曹公知其必去，重加賞賜。羽盡封其所賜，拜書告辭，而奔先主於袁軍。左右欲追之，曹公曰：「彼各為其主，勿追也。」
人地咪講左因為關羽自覺報左恩先走 你可以講到為女而走 犀利
你唔去寫小說晒左wo
如果你係屌演義撚 咁你既所寫野其實同演義撚係無分別
仲有講立傳
咁三國志直頭得諸葛亮同陸遜兩個大臣獨立成傳你唔講
剩係呢點就證明你呢句咩「吳國首席要數到魯肅」已經好on9
仲有卧龍唔係演義作架 出自襄陽記

後先主訪世事於德操，德操曰：「入生俗士，豈識時務？識時務者，在乎俊傑。此間由臥龍、鳳雛。」
裴松之有係三國志到補充架
仲有諸葛亮係無三國演義之前已經極受人尊重
講聲望
司馬炎：「善哉，使我得西人以自輔，豈有近日之開乎！」
仲有王猛你識唔識呀?????苻堅見到佢講咩
「自謂如劉玄德之遇諸葛孔明也」
《新唐書》記載：以歷代良將為十哲象坐侍。右起為：漢太子少傅張良、齊大司馬田穰苴、吳將軍孫武、魏西河太守吳起、燕晶國君樂毅，並以良為配；左起為：秦武安君白起、漢淮陰侯韓信、蜀丞相諸葛亮、唐尚書右僕射衛國公李靖、司空英國公李績
SORRY呀你口中果個近代出名既諸葛亮 係唐代已經同緊班名將平起平座 杜甫寫左幾多詩歌頌佢
應該全部都穿越睇三國演義啦??????????
仲有咩幫蜀國講說話 又關大中華膠咩事
毛魔睇更加唔知關我咩事
你都幾搞笑

算啦
如果真係要討論
不如去學術台開post講
人地動漫台傾緊動畫漫畫
係到嘈好掃興

次次到最後都係吹廖化有幾勁

火鳳燎原既反派係邊個

畀你講咗先

司馬懿

偽正史撚真係好撚on9
荀彧地位咁高其實只因為佢係半個漢臣 你吹到佢天下第一謀士 大佬呀謀士講謀略，而謀略嚟講其實佢個侄勁啲 荀彧天下第一咁荀攸應該排第幾

封神演義
妲妃

關羽唔係想報恩 佢只係因為要護住兩位嫂子 加上張遼勸說 如果佢忠義 佢可以以死相拒

唐代唔係後世？ ？你坐時光機？
諸葛後世被人歌頌 但三國當時其實唔出名
荀彧被歌頌得少？百居易李商隱蘇軾杜牧只係冰山一角

荀彧 完美反駁名士孔融 提出四勝四敗論 分析袁紹敗因 孔融就係當世最出名儒士

奉天子以令不臣 一計令佢聲名大噪 當時天下諸候冇人唔知 曹操由陳留起兵其實冇力發展軍力 有天子在手 先開始有財有勢

當時蜀國法正都出名過孔明啦
我想講
演義令好多人物得唔到公正嘅評價
關羽功不抵過 攻唔入樊城反而失荊州
張飛比佢出色反而得唔到應有嘅讚頌
孔明於劉備死後先上位掌權 用人唯親 用馬謖魏延以致北伐5次都失敗 卻被世人讚頌
蜀國最有功勞係法正
唔係反蜀 只係以事論事 其他蜀國人物被演義矮化咗
演義為咗煽情改寫史實 令好多人以為演義係正史

二流人物

tvb好多年前播過一套召喚王
唔知算唔算
因為隻boss冇死到
唔知有冇人記得呢套

搖搖 主角舜一最尾輸俾宿敵 北条 放棄搖搖 玩其他運動

韓國棋士

森重寬

劍心同斎藤一

正想講 呢套正呀

赤犬

完結啦咩

dr strange:多瑪姆

大劍

伏魔三劍俠

無啦啦變左左3國討論post

雖然我好撚憎大耳賊，但以小話計佢的確比人寫到做好人同主角

鬼父

諸葛亮係因為演義同毛澤東先吹起？出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟，唐朝杜甫已經咁寫，早過羅貫中幾百年

毛宗崗呀？

話明三國 主角咪魏蜀吳
咁統一三國嗰個咪反派

呢句係讚揚佢嘅忠誠 但出師未捷都寫明咗佢北伐失敗 羅貫中吹到佢神機妙算 其實冇咁勁 佢內政比較出色

太陽神波羅斯
十幾年前既漫畫

我輸左比隻狗公

high 撚大左
有班戇鳩係一見到演義兩個字就發癲
任何人討論演義內容都一定係將演義當正史睇壞腦

利申：睇射鵰唔識南宋正史

偷換概念
金庸只係借歷史做故事背景
演義係將成段三國歷史重寫
連中史老師都教錯

火鳳燎原都係成段三國歷史重寫
呢套漫畫係咪又係睇壞腦？
呢個post 只係有人講"以三國演義e 本小說計"就有人打幾百字屌人睇壞腦
唔俾人真係討論小說？

冇人當火係正史
演義流傳之後反而出名過正史，傳媒又吹捧太多 ，演義取代咗三國志其實唔合理

有冇人當火係正史我就唔敢講
不過肯定有人認為「任何人討論演義內容都一定係將演義當正史睇壞腦」

咪理條on9 以為全世界得佢自己知演義唔係正史咁

演義一向被巴打屌 新會員唔知道唔出奇

你知道茴香豆的茴字有四種寫法嗎?

踢出我天地？

蜀狗不願面對

七頁都無人講中華英雄，睇來老鬼唔多

無敵殺子求道之後連華英雄都無晒佢符，如果唔係佢憶子成狂自己衝埋華劍雄把刀，跟本佢玩晒

返CC台啦癲狗 人地講小說 你就9up正史柒唔切

剩係玩過隻online game同伊麵套電影 睇過一半

新你老味 10幾年都新?

做咩 咁惡
其實樓主都有講三國 唔媒話我引戰
原本講三國志 無啦啦有人提演義

開始要老屈人係蜀狗
我呂布派
陳某寫死呂布正仆街

樓主topic 寫主角添 正史有主角? 邊個呀

同我差唔多
咁你有咩見解？
不嬲講三國就好兩極化 唔知點解呢度咁大反應

魏

YOYO白書

除左你戇鳩鳩無的放矢打幾百字屌人老母仲有邊個大反應？

因為而家人地講緊主角反派 即係唔係正史呀

呂布 曾收留落難劉備 之後被劉備出賣先會死 巴打點睇

樓主自己話 好多人當劉備正派
樓主自己講嘅

唔係我講先 我只係附和

想問下點解演義要寫到D仆街咁正氣
又寫到D正人君子咁仆街

做咩

連你都唔知我諗冇人知佢想表達啲咩

我其實唔明你哋拗緊咩

條友癲癲地 拋書包返學術台啦 無啦啦變歷史post

好多人拜關公 孔明 其實又唔知佢地有咩過失 盲目崇拜

演義 對正史唔太公道

黑龍根本上係無敵

孫恩 龐班

btw 呂布算唔算貼題
雖然火鳳未完但係呂布皮已收

我有講其他故事作品

我講咗 劍心 同 搖搖 兩個作品

都係果句 都唔係我講三國在先

唔知算唔算

反派

打唔贏 技安 算唔算
技安都係反派

司馬懿係主角喎

Kabuto?

彼岸島 同一個大佬打左兩部都未打完
留名睇第四部亞洲篇同第五部世界篇都未打完

葉問 3 泰臣

惡魔人
個結局撒旦抱住不動明真係勁sad

倚天
張教主 永遠打唔贏 周芷若

Thanos , Ultron

講吓電影

暗戰 何尚生兩集都無拉到人

德甲 拜仁

OG, Reborn